警方指深水埗槍擊案疑犯使用工業用石屎槍傷人，石屎槍仍未尋回

石屎槍我第一下諗起試石屎力有得睇硬度果支野

個支嘢後坐力都幾撚勁

嗰支一打內臟實爆哂

石屎槍係咪即係天花佬用嗰隻釘槍
唔係有機關要貼住先開到咩

可能搵改裝改壓住咗個彈弓

果支野有所謂既槍聲嫁咩

有石屎槍係用有火藥既子彈

諗起蘇格蘭場非工業用個抽野....

鴨記拃二手賊贓攤係咪軍火庫

第日成班人攞住石屎槍槍戰

下，好撚大聲架喎

喺地盤用開槍前要大叫俾人知道開槍，否則會嚇死

吹到開鎗

差佬終於諗到理由 ?

強烈警告所有示威者不要使用石屎槍攻擊警察